有冇人轉左PFS?

見到台灣D人都轉PFS, 香港有冇人轉左？

推

你條綠色撚長過我呀

台灣遠d，唔出奇，如果今日轉左pfs聽日就送到上門

原來係咁